呢個既世紀既球王既竟然係美斯，大家會唔會法國自己好柒？

自己個袋既球王咁柒

恭喜樓主終於法國自己好柒

唔通c朗有資格咩

你跟錯大佬啦柒頭
出齊啲毛先講嘢okay?